有冇試過無啦啦有個好耐冇見嘅人搵返你

我先，但我係搵人嗰個

以前係同學，唔熟，一路直至畢業都冇乜點講過嘢，互相有對方fb但都唔會傾偈

當年喺學校已經有啲在意呢個人，但因為一路都唔熟，又冇send開message，畢咗業更加冇理由突然搵，然後佢去埋外國發展

咁就過咗差唔多10年，呢段期間最多只係fb/ig post comment講一兩句，講緊可能一年先得一次。直至有一年我去咗佢所在嘅國家生活一段時間，終於鼓起勇氣同佢講「咦？你仲喺度做緊嘢呀，我依家又喺度喎，出唔出嚟食個飯」

之後我哋見左幾次面

後來我返咗嚟，直至而家都係間唔中send下message咁。未來會點，我諗要到下次再有機會見面先知

————————————————

講咁耐其實想問如果有人咁樣無啦啦搵返你會唔會覺得好恐怖

一路都唔知佢嗰陣係以咩心態同我見面

有朋自遠方來，不是保險，便是傳銷。

或者是紅炸彈

如果唔係呢？

之後有冇見面

唔會 唔好令自己後悔就得

我都試過加返以前暗戀既女仔ig

佢無accept

十分同意

會加倍小心

我個po
本身同佢好曖昧，有一日無端端block咗我，兩年後我臨出國讀書前搵返我話嗰陣見另一條女追我，所以自動退出

但係其實我鍾意嘅係佢